+++
title = "Вешние воды &#8212; 2007. Официальный отчёт"
date = 2007-04-23T22:59:32
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/23/veshnie-vodyi-2007-ofitsialnyiy-otchyot/"
permalink = "/post_597/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200704/msg00030.html",]
categories = [ "Прочее", "Турниры",]
slug = "veshnie-vody-2007-ofitsialnyi-otchiot"
aliases = [ "/post_597", "/2007/04/23/veshnie-vodyi-2007-ofitsialnyiy-otchyot",]
type = "post"
tags = []
+++

21-22 апреля в г. Орле прошёл 4-й международный интеллектуальный турнир &#8220;Вешние воды-2007&#8221;.



<!--more-->



В нём приняло участие 47 команд из 9 городов. Прошли соревнования по трём регламентным видам (&#8220;Что? Где? Когда?&#8221;, &#8220;Орловская непрерывка&#8221; и &#8220;Спортивная Своя игра&#8221;) и одному внерегламентному - мини-футболу. Победители и призёры следующие:



  * &#8220;Орловская непрерывка&#8221;:



1-е место - &#8220;Посторонним В.&#8221; (г. Москва, капитан - Антон Попов);

  

2-е место - &#8220;ВГ&#8221; (г. Москва, капитан - Екатерина Нестеренко);

  

3-е место - &#8220;Экс&#8221; (г. Орёл-Москва, капитан - Андрей Гусяков).



  * &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;:



1-е место - &#8220;Экс&#8221;

  

2-е место - &#8220;Зарница&#8221; (г. Москва, капитан - Владислав Король);

  

3-е место - &#8220;16 тонн&#8221; (г. Москва, капитан - Ольга Левина)



  * общий зачёт:



1-е место - &#8220;Социал-демократы&#8221; (г. Москва, капитан - Павел Малышев);

  

2-е место - &#8220;Посторонним В.&#8221;;

  

3-е место - &#8220;Экс&#8221;



  * ССИ:



1-е место - Евгений Калюков (&#8220;Социал-демократы, г. Москва);

  

2-е место - Евгений Машеров (&#8220;16 тонн&#8221;, г. Москва);

  

3-е место - Алексей Тугарев (&#8220;Экс&#8221;, г. Орёл).



Оргкомитет поздравляет победителей и призёров турнира, благодарит всех его участников и гостей и надеется на встречу со старыми и новыми друзьями и хорошими знакомыми в городе Первого Салюта через год.



_Председатель Оргкомитета турнира Макаров Александр._